新田購物城門可羅雀 黃定光：任何商場都要守一段時間

新田購物城2月3日起試業，但場面冷清，只有一成店舖開業，遊客人流稀疏。有份籌辦購物城的立法會議員黃定光在港台節目指，絕大數接觸的業界和朋友都認為購物城方向正確，只是任何商場都要「守」一段時間：「希望新田唔洗守咁耐啦，依樣嘢我有信心嘅。」

黃定光指出，目前有商戶不足及人流稀疏兩大問題，他指全場214間舖，89間已簽約，當中只有20間舖戶在2月3日試業時開業，給人形象十室九空，減卻市民遊玩意欲，形成惡性循環，故目前先敦促商戶開檔，他建議商戶先不要太執着裝潢，例如未必要裝冷氣、招牌可以簡易點，先開業「谷旺個場」。黃定光又指，為吸引更多商戶駐場，故此購物城已決定到7月1日才收租。

黃定光表示，已與香港及內地的旅行團洽談，討論能否加設新田購物城作景點，另外多作宣傳推廣，期望購物城更加興旺。

其實.......原來佢開會瞓著咗，對個社會更有貢獻

廢伯

即係有125間租唔出

叫佢去守囉, 守埋夜囉

叫佢谷精谷旺個場

大老闆, 包租公叫人守?
點解佢又放租比人
成件事好好笑

他建議商戶先不要太執着裝潢，例如未必要裝冷氣、招牌可以簡易點，先開業「谷旺個場」
室外地方唔裝,D客會入黎?

呢d真係廢老